聽講下屆立法會旅遊界，中聯辦欽點呢件落選區議員做

政治殘廢餐，輸左區議員，主人俾返個立法會佢

呢個位基本係奶共畜坐

落唔落注？

旅遊界藍到黑

你派人預最多只係唔俾佢0成本

果班道友

藍田區落選區議員，中旅社副總經理

咁上一介果個呢

黨另有安排，總之人工照出

咁旅遊一定係中國客㗎啦

班道友嶺隊個腦空架，主人叫佢投咩就投咩